係機場等機中 你問我答

關我撚事

青頭？

係咪而家d人無聊就開 你問我答

大個仔啦 唔好咁

搭邊間？

再去其他國家旅行囉
壞人航空咁平

點解要一日遊咁趕
而家周圍都有Christmas market, 氣氛好好啦

就黎訓係張床度都可以開你問我答